頭先見到利敏貞❤️❤️❤️

喺圓坊 大快活見到佢

潮嬸

上次著龍袍個個？

Chill

係呀

真係好撚似男人

佢好撚勁真係估你唔到

常秘着到咁去食大快活都算係咁

無波嘅？！